人民力量咪再騎劫啦

記住初心，今日係出黎做咩
嗌咩成個政府下台呀屌你老母